有冇人嘅寶貝有白內障？

我隻狗狗發現有初期白內障，想問下有經驗人士，你地寵物有呢個病係咪都會做手術？我好想比佢做，但近排冇收入，上網睇話做一次要成5-6萬，價錢係咪都係咁上下？
如果唔做手術，都可以照常生活嘛？

幾多歲？

10歲咋

十歲算老人家啦 我果隻11 我都唔敢比佢做